AL PACINO 型到。。。

扮盲人都係咁有型，可惜後生嘅應該唔睇佢啲戲

Push

咩戲？？

scent of a woman

push

呢套好睇

最尾學校演講一場好X癲。

一向係我男神,同期既De Niro 都正但無佢個樣咁有殺氣

神作

SAY HELLO TO MY LITTLE FRD

經典

THE GODFATHER依幕睇幾多次都覺得正

有時覺得教父會classic係演員多過淨係劇情

GODFATHER真係好正

say hello to my little friend

1，2 top
3 我還好

呢啲以前嘅慢戲而家少左人識睇，at least 香港。。。

跳舞同最後學校屌人果場好撚正

睇左教父同scent of a woman
仲有邊D係必睇?